老細本來話出一個月bonus,突然又轉得番3/4

仆街老細